［絲打請入]撐警藝人刘亦菲正式成為Shiseido資生堂全球代言人！

繼L'Oreal group之後又一連鎖化妝品品牌需要我哋去抵制
佢唔單止係中國代言人 更加係全球代言人 經過我哋不懈對Disney Mulan嘅抵制 Shiseido官方依然選擇用佢做代言人 不可原諒

除Shiseido外
旗下品牌有
ANESSA
思波綺
IPSA
dicila
NARS
碧麗妃
Dolce & Gabbana香水特許經營權
Drunk Elephant

附上Shiseido香港FB link:

Push

推

輕輕一推

屌 推

push

Shiseido仲有之前用水炮車做model既Ettusais

#boycottmulan

Pauh

推死隻臭雞

屌

推

利申 慢慢開始轉用本土brand

日本咁多靚女，做咩要搵佢做呀？

罷買Shiseido 根本冇重視香港市場！！！

On99 咁多人揀 有咩理由仲要搵佢
自己攞黎

唉nars

支生堂

Loreal group 後又多個group唔洗幫襯
已經同左朋友講

冇錯！本土牌子唔係食個brand name 冇咁貴之餘質素仲好高！

FB 又有新任？

Shiseido bye bye

推俾女手足睇

生支堂

抵制

之前仲買開佢隻直髮膏，依加

P

屌！！！！
仆佢個街 咁撚多人唔搵
係要搵佢

不用了 推

支生膛不了

唔洗加密啦

支生堂
罷

而家連鎖大牌子剩返Estee Lauder可以用

以後都唔買

屌佢老母L'Oreal Shiseido都唔用得正一臭雞周圍亂奶
唯有轉投Estee Lauder同Kose集團

你老母唔撚係掛，用左咁多年同我搵件臭雞做代言？

Child登仔好撚忙杯葛唔切

男手足表示傷心
#metoo

臭雞
佢代言啲咩我一定唔撚用

屌...

有佢焗油、爽膚水潤膚膏

Shiseido

用埋呢樽轉

Wulan

求介紹

唉屌要轉防曬了

繁體字

same

我都係屌

臭雞

讓美資生？
中資要死

畜生堂

屌我都係用開cle de peau

shiseido 香港代理係大昌行

up

#boycottmulan 教訓唔夠

推比周庭同平野小姐睇
日本戰線比壓力有效過我地多多聲

用埋手上呢4枝就唔買了

日本brand同支那人
連登仔點揀

同求介紹

幫推

屌本身覺得shiseido幾好用
依家好撚失望

日本大把brand啦

多到呢

咩年代..唔係大昌行好耐

pish

推
推
推

推佢老母臭閪

之前唔係係香港站貼巨型結衣bb poster架咩
乜突然搞到咁低級

用泡菜野 都唔益佢

幾時有洗版行動

mac其實都係唔用得？

再見資生堂

推啊

Factiv 成份簡單 係科學園 仲要係黃店

旗下品牌有
Shiseido
ANESSA
IPSA
dicila
NARS
碧麗妃
Dolce & Gabbana香水特許經營權
Drunk Elephant
Ettusais
clé de peau
MAJOLICA MAJORCA
MAQuillAGE
INTEGRATE
ZA
專科
uno
Laura Mercier
TSUBAKI
Bare Minerals
BENEFIQUE

用埋個髮膜 就買本土brand

721
831
101

垃圾

以後唔撚用

Shiseido不嬲罷緊，因為佢旗下嘅ettusais用撐警model呀

幫推，係呢條八婆就唔可以放過

Push
一個月都使唔少錢係護膚品
唔撚再買你
Bye 9 bye

啱啱買咗 等緊到貨呀

Mac一樣奶共？

#boycottmulan
#boycottshisedo
#boycottshisedorelatedbrand

提一提做頭髮電曲電直
好多時都有shiseido黎款揀
算中等價錢同貨﹐有啲錢既不如選paimore
無錢就揀低級啲既藥水
資生堂隻髮膜母公司都係shiseido，唔好用
另外所有shiseido化妝品都不了

push！！！

i’ll NOT purchase any item from your company anymore! Great PR in using an actress who supports HK police brutality!
May u serve China only customers forever
#boycottmulan
#boycottshiseido

支那堂

護膚品轉用美國/澳洲啲大眾藥房牌子仲好用又平

雖然男仔得鹽水用佢
照罷
另外一問aesop 係咪藍

點解成日要搵佢 ... 大把靚女

結衣唔係代言Kose咩？

用緊雪花秀，安全~

發掘下其他brand, 開始用成份單一簡單既野
用緊the ordinary, 依家連雪花秀都唔用
慳唔少

From chingsreview
可以選擇本土黃店呀！

ok以後唔買

其他牌子你話間接藍都算
Boycott mulan 搞到咁大件事都敢用佢
你敢用佢 我就以後都唔撚會再用你啲嘢 dllm on99

收到

我覺得Shiseido總公司可能唔知
#boycottshiseido

如有缺漏請幫手補充

同香港人宣戰

推 永久blacklist

尋日買左 今日就出左貨，應該聽日到貨

DLLM咁多日本妹唔搵係要搵條大陸雞

推呢個

圍內boycott唔夠，有無化學手足研究下佢啲嘢嘅成份

推！

推，罷買

用緊nude story
本土brand

台灣牌子都OK
例如heme、essence呢啲開架品牌
想專櫃可以make up forever都得

Mac同maybelline都係奶共

屌用左十幾年依家逼我轉

又一個個腦裝屎既brand

用埋手頭上既就byebye了！！

呢個牌子勁多好評 要試了

呢幅圖真係正

Drunk elephant都中
頂本身好地地細牌子咪幾好

搭單問下化妝品牌子, essence 用唔用得?
google過同埋check過D罷買名單好似冇事, 但都驚自己睇漏眼,
我知佢係德國牌子, 但唔知代理果D會唔會係中資/藍底?

屌佢老母支生堂一年我買萬幾兩萬野，以後不了條八婆都唔係有真fans架啦，唔撚識分莊閑嘅

日本大把靚女有氣質藝人唔用 用佢

好彩你提一提, 以後揀paimore

岩岩開始用，覺得暫時幾好

係呀！
我依家自己個boycott list有
L'Oreal group
Shiseido group
Dior
Fresh
Givenchy
Mac
Laneige(HK)
全部都奶到出晒面㗎

真心好用

我用paimore的 頭髮好順滑

擺買
咩阿，男人用護膚好出奇？

很久以前就唔係啦

Drunk Elephant

應該唔止咁少牌子

Mac奶共點解唔係抵制埋estee lauder?

推 boycott mulan

碧麗妃係咪benefit

仲有aqualabel

等俾Kose打低啦

佢總部PAGE

i’ll NOT purchase any item from your company anymore!
Great PR in using an actress who supports HK police brutality!
May u serve China only customers forever
#boycottmulan
#boycottshiseido

我之前比cdp ig block柒左 發誓永遠唔用呢個 brand 我後尾Twitter 投訴加tag埋美國議員 佢地先比我講返野

好撚多牌子都係佢旗下

有間黃店有出自家日本製嘅護膚
又溫和又夠保濕 包裝靚仲要價錢唔貴
間嘢叫beauty ranking, 可以google下

化妝品都有出過眼影同眼線

呢間黃到金

支生螳

屌
建議幫作宣傳competitor/substitute

用緊Heme eyeshadow 同唇膏，係幾唔錯

垃撚圾

佢預咗香港人反啦，佢要嘅係大陸市場

推
仲有好受港女歡迎嘅Cle de peau

以前都買左好多年比老婆
今年慳番

想試唇膏但佢撤出咗香港
絲打你係邊到買？

推到有絲打睇到

仆街用緊好多shiseido gp嘅嘢

絲打識嘢
我做咗佢打手好多年

Beauty Ranking

支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂支牲堂

根本一早簽晒約諗住同DISNEY同時一齊SELL
廣告商應該告返呢隻美藉大陸雞令佢地品牌形象受損 ,猶如病毒, 人人避之!

冇人話只搵佢一個，佢只係其中一個

Pish
資生堂不可原諒

可能我自己覺得抵制晒所有品牌係唔太實際嘅
以上我覺得要抵制嘅都係佢自己個brand奶共或者佢母公司奶共 採取階級式抵制 子公司奶共未有必要抵制母公司

推到絲打們睇到

唔洗旨意我再幫襯

傻啦 支那市場咁大理鬼得你香港市場咩

買香港出名出品factiv
台灣有幸福肌

ipsa bye

lancome都係子公司奶抵制埋母公司loreal喎

老板係bio底 讀書個陣已經搞啲bio project上晒新聞 叻仔嚟

我係台灣買，不過我見hktvmall都有

垃圾資生堂咁撚多正嘅日本妹唔用係都要用個大陸妹

支牲螳總部PAGE

i’ll NOT purchase any item from your company anymore
Great PR in using an actress who supports HK police brutality
May u serve China only customers forever

買好多佢子牌子嘅嘢
依家

女既都幾靚女

而家用緊日本其他啲主打有機同溫和嘅化妝品牌子 例如Only Minerals、Etvos等等
護膚品黎講，日本牌子Ad+嘅香港代理都係黃的，仲由612開始已經表態！卸妝同保濕噴霧都好好用，可以支持下

係，代言人唔只一個，不過佢個名已經臭晒仲搵佢就on9啦！

冇用過 以後唔會買

仲有日本IG

想試幸福肌
但買差唔多$2000先包郵
有啲貴

Bobbi brown?

而家講緊係全球代言人
香港邊個代理唔重要
你就算去邊個國家買都冇用
係全個集團都唔駛買

啱啱前幾日喺HKTV MALL買左黎試

嘩 屌
有幾個牌子女朋友成日用

支牲螳總部PAGE

i’ll NOT purchase any item from your company anymore
Great PR in using an actress who supports HK police brutality
May u serve China only customers forever
#boycottmulan
#boycottshiseido

但MAC係中國出聲名 一直唔明點解要罷埋香港...
中國同港澳如無意外係兩個分部嚟...

Shiseido旗下牌子除左防曬係比較好用
其他牌子嘅產品本身就麻麻
但上年皮膚醫生同我講完物理防曬好過化學防曬之後
連Anessa我都冇再用

屌 有日本妹唔用用支那雞

Agger
佢得鬼閒理你香港警暴

也輕拉

推！！！！

推上 Twitter

支牲螳總部PAGE

i’ll NOT purchase a single item from your company anymore
Great PR in using an actress who supports HK police brutality
May u serve China only customers forever
#boycottmulan
#boycottshiseido

推下先

我一個牌子都冇用過

屌那星全球奶共

PUSH

mac其實都係lauder group

好嘢買撚少樣嘢

神P

點會唔知，中國市場太吸引啫

不了！有錢都買黃色或無色牌子啦！

Tory Burch同Shiseido簽左Long term partnership 開發Tory Burch Beauty

Tory Burch係咪都要罷買？

罷用資生堂

仲有其他日本化妝巨頭可以用
Kanebo
Kosé

Bloomberg Source

垃圾品牌，全球boycottMulan ，都仲要用

屌 我真係用開佢d product 可以唔買了

支牲螳總部PAGE

要bookmark 個post 跟買本土黃店護膚品了

唔會再買，用COLOURPOP好過，仲好用

崇日撚

屌.....

堂堂百年品牌

Shiseido under shiseido group所以成group抵制
Lancome under loreal group所以成group抵制
Mac under esteelauder group但係成group抵制唔實際好似講唔通喎

香港臭啫全世界都臭？
適逢佢有套迪士尼片全球公映，亞洲面孔嚟講佢最有知名度，咁搵佢都好正常，預咗你香港人反
但拉上補下仲有賺

+1
Shiseido永不錄用

有人唔搵,搵隻支那雞!!!

痴撚線
唔撚用呀
以後去日本都唔會買

又可以慳錢

買咗factiv, 等緊收貨
仲想買INUF, 但用完手頭上啲嘢先 唔知呢道有無人用過呢

好似係benefique

用開佢啲product，而家慳返
就嚟用完佢嘅eye cream本身準備去買
依家可以收得皮

想問下有冇去眼紋eye cream推介

ordinary 又平又好用
用咗超過2年
玻璃樽都唔知掉咗幾多支喇

資生堂自己做返，冇代理啦

A

講真 唔好學埋大陸仔啲嘢少少唔滿意就去洗人版屌媽拆蟹
咁只會有反效果，人哋亦唔會妥協

p

推!
屌佢老母丫

推呀

老實講 係搵可唔可以搵個靚少少
依條女之前吹話佢有仙氣 已經唔係好覺
依家老左 又冇氣質又唔靚

你肯定？
利申 圖喺隔離post

屌 同呀媽都係用佢
唔撚再買

benefit好似係美國化妝品牌
belong to LVMH

全球代言人
你諗下邊個可以做到呢個決定？
係headquarter 呀

屌........用緊佢d 精華同nars.......

資生堂太易罷 , 多數買洗頭水多 , 洗頭水選擇多的是

Retweet

花木蘭公映已delay ，仲有英國首映有人場外示威喎

屌
做開黃店染髮L’Oréal, Shiseido
點算

巴打有女朋友

塊面la埋一舊

做乜咁撚多負評

佢老母真係趕盡殺絕Avene，La Roche Posay，Vichy三大法國藥妝都變左奶共集團旗下

喊左喊埋右，好彩仲有L'Occitane同Uriage頂一頂

Shisedo bye bye

真係平靚正

正式成為生滋堂

唔會再用

Wa dklm

新垣結衣?

死閪女

The Ordinary好野黎
用過佢隻透明質酸返唔到轉頭

屌呀，原來nars都係

好搵唔搵 搵隻支那雞
香港鋪頭嗰啲等執笠啦

唔撚會買

Delay 只不過受疫情影響，唔係因為個人問題
有人示威同時亦好多人讚，站喺外國人嚟講有幾多會關心香港警暴問題，關人鬼事咩

p push

支那雞

結衣係kose旗下
雪肌精、洗頭水佢都有代言
正常唔會係資生堂

利申 雪肌精支持者

Pish

Ok 以後可以唔洗買

nars同integrate都有用緊

其實大把牌子化妝品揀，最好揀啲天然品牌

做過一次返唔到轉頭
shiseido好大陣味，個次返屋企隻貓嚇到賴尿
用paimore無乜味，無賴尿﹐聞兩聞走咗
個頭又無咁傷

Shiseido同lancome係因為佢哋總公司知劉亦菲同何韻詩立場都照用佢／唔用佢
但mac單嘢estee lauder總公司無奶到出面（好似係）

That's what happen if you use Shiseido

洗面奶用緊uno
棄得

Cosme買

L'OCCITANE好用但唔平

做開電曲電直，染髮無研究
會唔會有其他牌子代替到？
召喚髮型巴絲

大陸味就有

一睇Factiv Facebook就知係好嘢
科學成份解釋得好清楚
希望盡快有門店

In kanebo I trust!

係咪以為佢拍咗個花木蘭就好紅

Paimore 貴少少

maybelline我由佢用GEM代言開始就無用
果然係垃圾

貴少少 效果又好 比錢又比得順氣 why not

Yes 如果cosme香港經營權都係藍嘅話 我應該會想死

推
今日仲同呢條八婆簽代言
即係叫我地香港人唔好買

巴打，求推介

買左咖啡因去眼圈、The buffet同100%角鯊試

Same
用過ordinary返唔到轉頭
其他牌子都比唔上又平又好用

maybelline 係loreal group + made in china
不了

屌benefique 係我最愛
ipsa 同shiseido都買唔少食屎啦你老味

佢最有知名度
老一輩 南亞既我都廢時講
你當Gemma Chan Constance Wu awkwafina Lana condor jamie Chung 呢d係流架

Kanebo 個雙色胭脂零粉感 日日寵幸 呢排冇化妝好掛住佢

其實kanebo係開架/專櫃都高質過支牲堂

點解要咁對我!!!!!!!!!
咁香港緊要好多

執柒左佢啦

今日先去完朗豪坊個間濕平

劉亦菲 我屌你老母

屌 用左佢隻aqualabel special gel cream成幾年
有冇咩代替品

係咪紅色主打多功能個隻？

唔怪得咁劣質

係 a moist嗰隻
前幾年仲要得日本有
係近年先係香港有得賣

屌你老母
支那菲

疊埋心水用本土牌子算

化妝post好多絲打鍾意嘅suqqu lunasol都係kanebo
kanebo枝防曬都好好用

帶老婆去買Decorte同KANEBO啦
KANEBO天使蜜粉保證老婆收到笑呵呵 仲買支生堂

我都係唔想遲啲見到佢啲poster放曬出嚟

仆街而家唔知用咩好

好神

不嬲都係鍾意kanebo多啲
shiseido好多牌子都係靠收購
俾得起cle de peau呢個價不如買la prairie啦

呢隻都主打多功能 都幾有名氣 你做下功課

Pushhhh
屌你老母用完狗乸用支那菲
係撐警撐出面喎

唔買啦本身仲好鍾意ipsa同Nars
因為你一蚊都唔會俾

巴打你都對化妝品好熟

lol

廢J絲
我個Allie 防曬都係kanebo

食屎啦 咁撚多人唔用係要用隻臭雞

有人推雪肌精，諗住試

杯葛日本呀！唔好話做唔到！唔好搵藉口！

Block得

熟有撚用，單身

會唔會真係罷到？
上次m記出角落生物
已經見識到女人講一套做一套

絲買左邊隻色？我都好想買啊 個個吹到天上下地下無粉質又屌打SUQQU

天使蜜粉靚到痴線唯一缺點係貴 我男朋友送比我就好

仲有skii

cle de peau都on9
一支遮瑕膏成千銀 買都白痴

btw la mer係咪又係支牲堂

你睇下連登妝po班女人就知做到
佢地狙L'Oreal由連登開壇狙擊到依家，好有毅力

說好的connect港女呢

雪肌精DeCorte

呢盒野有冇絲用過？好唔好用？

咁靚 買個樣都抵

Bye bye shiseido

唔係想護航 但呢個好似唔係官方ac?
利申 唔會再買

suqqu啲掃好滑

diu
忍痛都要收佢皮
轉用韓妝lor dllm

又係我呀

Kate用唔用得

利申平時用開CPB都係shiseido
係佢換人之前絕不入貨啊DLLM!!!!!!!

大不了素顏出街

幾錢
有幾好用？

女手足表示好傷心

HAKU
integrate gracy
ELIXIR
Avene

kanebo開架品牌黎
用得

上twitter開戰
屌到日本換左呢隻臭雞
周庭可唔可以幫到手

頂，仲諗住好用，買多兩枝
唔使啦而家

push 打死唔買 😡😡

#boycottMulan

慳錢 正

la mer唔係laura mercier係

我重有好多Integrate 同 Maquillage嘅野
Integrate 係因為小松菜奈代言先用

粉紅色 隻色真係做到好可愛好少女含春樣
同男朋友拍拖拖最岩 冇粉感 即刻blend入皮膚咁
下次去日本要買埋其他色
Ps我冇買掃 唔想加錢

覺得suqqu最出色係胭脂

個盒好撚靚

屌 想要呀

生資堂

當紅喎阿生
你講嗰堆拍過咩荷里活大片先
不如你開個post問吓巴絲有幾多人識佢哋
而家講緊當紅同時亦有中國呢個大市場搵食唔揀佢仲揀邊個
你真係當人傻咩，外國商人計晒數點樣可以攞最大利益啦

就算唔啱用擺個粉盒係度都爽 KANEBO WE 7S
今年果個勁浮誇實物超靚 收到真係笑呵呵

順便一提今年支牲堂個餅雪花蜜粉樣衰到震

咁愛國就去代言蘿蔔頭牌子
成何體統

一個芯好似八百幾兩個芯就千二？
唔記得了
無咩特別感覺我平時都少甩妝 但佢有陣花香味幾好聞

一買就要年年都買嗚嗚嗚 逼死人

今年呢個盒真係靚到痴線 前嗰幾年都忍到手唔買今年忍唔到

揀佢做代言人嗰個有無marketing sense
定諗住食花木蘭條水先簽佢

呢啲時勢仲夠膽用劉亦菲
擺到明就係撐佢，公然挑機話自己係紅色資本

P牌照推！

枝橙色洗面都好好用

好貴

呢隻武漢有病臭閪生滋雞

好撚貴

唔買了
雖然個盒好靚

Orbis枝防曬都好好用
用唔用得？

胭脂 一盒有排用

姑姑，不了

狗也不屌

推俾絲打

orbis好似係pola 可以用

全球市場洗鬼理你臭港 大品牌食支那條水都大賺 咪當你臭港好巴閉 更加唔好講只有你啲小數傻閪話罷買

由染髮到洗髮都係用Shiseido...
真係搵唔到啲染髮劑(講緊一枝枝colour 唔係一盒速染個啲)係可以出到Shiseido啲色
但一定一定會罷用 最多唔染頭啦以後

有朋友用咖啡因去眼腫，效果ok

奶共行為

Ok bye shiseido
唔會再用

啱啱用哂佢啲碎粉
可以丟個盒落垃圾桶永不錄用

劉亦菲真係好醜樣
Shiseido bad taste

今年果盒連盒側都係裝飾 J死人咩

Awkwafina拎埋golden globe
Gemma chan 拍緊marvel
Gemma chanConstance Wu 準備拍crazy rich Asian 2
Lana condor 拍Netflix 好受後生仔女歡迎
Jamie Chung 唔洗講
都唔夠紅 係都要搵個爭議大既人
選得支那菲就直頭focus 係支那市場

我要所有支持香港警甴既品牌仆街死 破產 全線員工中武漢肺

已經轉咗用three
係唔知有咩中女brand可以畀老母換埋

byebye shiseido

我仲有幾支anessa防曬
仲有ettuasis

suqqu
rmk
lunasol

我屌 avene
啱啱先拎完嚟噴面

Decorte
KANEBO (集體同名)

睇開化妝post唔知記唔記得我唔定妝 都忍唔住買

kanebo
kosé
the ordinary

護膚成set都係用佢，有咩可以取代個枝眼同臉嘅紅瓶精華

搵屍姑做美妝代言 公關一流

Mark低先RMK我用緊佢嘅粉底

又多一間blacklist

suqqu有絲打話胭脂好正
lunasol底妝類型都唔錯

Anessa防曬好撚難用 金色銀色都用過 焗到生粒粒
最後茶身算 又貴

可以試下niod
佢係同the ordinary同公司 但成分再好少少
要大牌子咪買la prairie valmont嗰啲 都少出事
利申 26歲用咗niod兩年 皮膚一直都好穩定無乜大問題

借位

反對23條立法簽署 大家簽爆佢

記得呀 最鐘意睇你啲high end包膠 買唔起
個盒真係靚到癲 我朋友買三百蚊粉餅都嫌貴 今年個天使蜜粉佢二話不說手刀就去左買

Covermark

anessa係幾好用喎 好持久
薄身查再落碎粉可以last全日

要換鹽水了

簽咗

以後買化妝品要睇清楚先得

之前有個post有user回覆話Cosme即係莎莎, 但冇俾詳細資料, 我google過又搵唔到, 想知點樣可以check間公司係賣經營權定係日本總部直接管理

用完塊面有種沙沙的感覺 好粗糙咁
同埋陣味好臭 上左面都聞到 試過比男朋友話塊面臭 你明唔明個刻我幾咁尷尬

宜家用Nov, ampleur,Allie 輪住用

無再代理啦，分拆咗出嚟，日本shiseido 自己搞返

！！！！我都唔記得自己係covermark打手…打手失職
中女至媽媽輩必推無瑕素肌緻貼粉底霜
又貼又唔甩妝又防汗 大汗撚老母夏天用完唔甩
依家戴口罩無定妝口罩入面都唔會黃色一撻撻

Luckily I dun like much this brand

唔用

吊！做臭自己個名！

你係咪過左期呀？
係杰身液體 冇沙粒架喎
同埋冇乜味

如果啲女肯就好

絲打各就位！
推到shiseido 換走佢！！！
洗版
做嘢

啱呀 唔好睇少絲打
利申 16年到而家無俾過一蚊loreal group

原本都仲想試下佢d產品
衣家不了
奶共品牌

我用緊最新silky fit粉餅 同make up forever粉餅妝感差不多 好滿意 粉幼 遮毛孔 有中度遮暇
不過muf口罩用我會生瘡 所以新寵係covermark

推 不買lu

Ipsa

唉屌 化妝界美心集團
第二隻防曬要轉了

我今年唔買嘢㗎啦（盡量）

早就叫咗杯葛奶共日本
冇人理就block?

我覺得好臭wor

不過算啦 shiseido出品 原本想比多次機會 宜家不了

Ipsa bye

美藉中國人

死臭閪

絲打又慳返啲錢

又少一隻牌子用

大把好用嘅日本牌子可以取代

如果真係你講到咁大叫座力點解迪士尼唔搵佢哋做主角, 點解資生堂唔搵佢哋, 點解ADIDAS唔揾佢哋做代言, 有冇諗個呢個問題
我諗正常嘅都答到呢個問題, 當然係為咗支那市場啦大佬

用開佢枝精華同眼霜
用曬手頭上且d就轉
有冇其他牌子推介？

點解block你

一年買一次都OK既

#boycottshiseido #boycottmulan

我屌 cdp nars原來都係

咁支那菲又有幾大號召力呀
Ig得幾百k followers
Marvel咩即係Disney
我咪話支那菲係直頭唔理中國以外市場

佢呢個係全球代言 出擊總公司先有用

FB:

Twitter:

旗下品牌如下：

所以話呢單野係故意挑釁
咁多明星唔揀
係都要揀劉亦菲

諗咗一陣咩水炮車

以後邊個係門店出現我一定鄙視佢

香港市場咁細

我去佢ig留言話佢同Gary chung合作 希望佢日後留意品牌形象 根本唔係咩挑釁說話定點 我個個post都留言 佢removed my cm and disabled cm function
仆街咁撚串 我去佢Twitter 鬧佢加tag哂美國議員 最後佢終於開番cm功能

去讚好人地留言都得！！！

唔好高估日本人
有可能佢地唔理解成件事

咁花木蘭係中國人 搵劉亦菲有咩問題
唔通搵上面寫嗰啲ABC

臭雞
原本好鍾意IPSA
而家唔唔撚用啦

咁仆街死鬥毒

警告你地班友咪撚貼相
我已經嘔咗成個月

shiseido多年fans
吃屎啦

因為大陸個市場大
唔好講香港，就算全世界加埋嘅消費都唔夠大陸果班高官八婆洗錢勁

而家開始明白，唔係啲大牌子睇唔到民意，而係作為一個賺錢嘅公司冇必要睇民意，只會睇錢

之前鐘意用shiseido啲染髮膏染頭
貪佢啲色夠透夠日系
屌你唔撚用了

Paimore 我都係用佢 貴但無咁傷而且我之前漂咗灰藍色漂一次就得

召喚絲打

本來都無用shiseido

籍*

資生堂 ShiseidoCo.,Ltd. (@SHISEIDO_corp)：

去日本公司留言啦

唔會再買佢
但佢隻防曬有冇代替品

Shiseido 不了

以後唔用ipsa

請問仲有咩牌子用得

我自己睇Shiseido 官網冇左Avene,應該信邊個

唔撚買住

#boycottshiseido

L'Oreal旗下咁好用嘅牌子奶共我都覺得好可惜
但一諗起抗爭就要忍手

平凡媽媽番梘都幾好用
因為皮膚問題一直都用番梘，唔用洗面奶/ 梘液
香港本地薑黎講，番梘呢行真係人才濟濟，勁多選擇

睇左，原來係Pierre Fabre旗下
未比Shiseido收

可以用Avene！(雖然佢除左噴霧冇乜好用)

pushhh

全力抵制！ #boycottmulan

唔撚會再買

到底仲有咩可以用......

Ok

覺得嘛嘛地

受好多黃絲豬吹捧既高登妓者白影都換左套

屌 不了

Push.

jamie chung唔夠紅??
Gemma chan拍完套captain marvel 同crazy rich Asian 之後都紅過一期嫁喎
crazy rich Asian咁拿多亞裔你是但搵過都好形象過隻臭雞

我屌.... 用左咁撚多年
係時候要換其他品牌

推呢張

推，唔用lu

我都仲有一堆L'Oreal group野未用完以後轉幫襯佢對家Estee Lauder先

Respect sis！！

Dolce & Gabbana 不死蝗店

可以叫呀媽唔駛買

我都係轉用Estee Lauder小棕瓶算

日韓仲有好多牌子 唔覺得可惜

咁你抵制Loreal group做乜7？當年都係子公司Lancome奶咋嘛
雙重標準
睇開d啦大家 唔洗咁勞氣 化妝品最多市場根本就係支那 邊個大牌子唔爭住奶
利申 會叫女朋友罷買

係因為colourpop官方會同mulan出crossover呀

Bye Shiseido

屌奶星 唔用SHISEIDO了

佢同Angelina jolie Salma Hayek 拍緊另1套Marvel 都叫冇拍過blockbuster 唔夠紅
世界級

本身鍾意Laura Mercier 而家不了

用開cdp 依家慳返

到底d大陸人隻眼生係邊度

轉用其他group

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi

Kose group:
雪肌精, decorte , fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

用開……

有咩咁大爭議？係得小部分香港人反佢你當全世界都反佢？唔好咁自我中心啦

咁唔撚使做香港生意啦

用呢條鼓吹警暴嘅支那閪

本身套戲未正式上已經多人屌劇情
冇左套戲鬼有人識佢
得香港人+少量外國人反唔係反
可唔可以講下Gemma chan 呢d有咩爭議
我就真係冇見過有人反佢啦

屌，死八婆

要唔要做下文宣搞大佢

你可以去勿提loreal group化妝post睇下 我哋喺呢個group杯緊loreal第四年

卿本佳人

冇用開，搵勻全屋得三樣product仲要唔追po都唔知係支生堂
轉會冇難度

唔紅咪冇人反
你睇下最多代言嗰批明星
迪麗熱巴，易烊千璽，王嘉爾，吳亦凡，鹿晗
有邊個唔係有爭議架

唔係
當年係lancome總公司loreal知道而且支持佢玩鳩hocc

唉

少貴定係我唔知價

全球代言人

NARS就算喺外國買係咪都唔得？

幫佢地裝修啦

屌用緊elixir 同shiseido防曬好撚好用
唯有轉用石澤研究所既防曬

同 naturaglace 都好用

IHADA都係資生堂 算 唔撚再用

有冇黃店可以做？

屌 又世界末日了

係時候將佢國藉還原返做中國

仆街 , 用緊Shiseido 隻髮泥幾好用，唔係要換呀

花王kao 收購左kanebo 所以再補充埋花王d brand

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

日本有幾大集團 以上都係non-shiseido group 都可以買

Push this

你ig hashtag search 尖沙咀髮型屋之類 會有黃店 例如只剪香港人之類 根據你想要的效果搵髮型師 多數店都有paimore 好common的

仲有Charlotte Tilbury係俾Sequoia Capital收購，應該都仲買得

Push!!!!

呢個post真係識唔少化妝品牌子

亦都覺得女人錢真係好搵

boycottmulan
我唔會買shisedo 你可以打我了。

有冇本地化妝護膚品黃店/brand推薦

shiseido隻moilip潤唇膏好好用 用左幾年
唯有換返百幾蚊果枝

Pu

推呢張啦屌 雖然未用過

見ANESSA識搵hikari做代言覺得幾高質，又mix又長腿又靚，因咩事主線brand搵個咁嘅貨色

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

眼線好撚好用
新出埋Mask添呀佢哋

推 以後唔用

Estee lauder前排捐左幾十萬人仔比支那抗肺炎

人地捐幾十萬人仔比支那抗武漢肺炎
你幫襯佢 咪等同支持佢 支持支那

幾年前已經奶共
你去法國買一年份又點？
咪又係比錢L oreal賺
無分別架

原來係200萬人仔

好多日牌都唔用得
本身仲幾鍾意ettusais 同integrate
之前諗住L’Oréal group唔用得就轉投日牌懷抱

不了不了
用左成隻鬼咁

Kanebo好多牌子又靚又好用

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

721 831 101 1111

支持絲打

推白名單，留名跟進

1998年，成立於資生堂大昌行，由大昌行及日本資生堂各持50%股權，主要業務是在香港、澳門及廣東地區銷售資生堂產品。

擁有品牌 有 la roche

最近用緊bathe to basic嘅番梘 都係黃店 最近好似join咗山下黃舍個活動

Pushhh

本身有用開NARS
而家又慳返唔洗買

你上iherb有好多款都屌打moilip 幾廿蚊咋
利申超乾甩皮咀

大把日牌好用呀 你想搵啲咩？幫你搵替代品

Factiv世界級好用

用緊保濕精華同乳液，覺得唔錯，皮膚好穩定，一保養完層光澤好正。不過夏天會嫌少油（自己本身油肌）

Nars好垃圾 轉其他

唔好唔記得仲有Addidas要抵制

本身有自己用開既 但因為追既星用開佢我先跟住用 依家唯有轉返自己用開果枝

推爆佢老味

百幾蚊支好貴唔捨得 呢啲消耗品 好快用完

有冇人用過Kiehl’s果隻

有冇咩介紹 屋企人用緊香港本地beauty from nature 都幾好咁

咁多都唔岩？好多選擇wor

花王kao 收購左kanebo 所以再補充埋花王d brand

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

日本有幾大集團 以上都係non-shiseido group 都可以買

L’Oréal group

想知CANMAKE EXCEL呢D又關唔關事

Kiehls L’Oréal group的 罷買
同埋對呢個牌子冇好感 著白袍懶醫學咁 其實好普通料

知唔知除咗罷買令佢冇收入！
其實仲有方法令佢蝕錢！

【抵制TVB新任務】去萬寧將日本喜蛙產品退貨！

就係去萬寧買佢，開咗佢吱幾下落廁所，再退貨！
呢知個做法有咩用呀？
TVB
萬寧（奶共怡和）
藍牌子

可唔可以pin呢個？
覺得令佢蝕錢先最大傷害

Canmake 井田製藥株式
Excel SANA

好垃圾佢啲野 真心

呢幾個牌子都超好用

Google左

Canmake是日本井田製藥株式會社旗下的人氣化妝品品牌（non-shiseido group)
香港代理是bou eki company limited文風戶貿易有限公司

EXCEL這個化妝品品牌是來自日本大阪的常盤藥品工業(NOEVIR GROUP)

Naturaglace我都用緊！勁好用

最近消委會先話佢潤唇膏唔掂

利申用過 成pat油咁 唔知想點

呢啲好用好撚多

推呢個！
除咗搵代替品令佢冇收入之外，令佢蝕錢都好重要！

thanks
啫係可以繼續用
買開架都唔撚益奶共集團

屌佢老母，用撚到敏感

thanks

想問下estee lauder group用唔用得？

其實日本開架都真係唔差

又平又好用

推！！！

Oops 啱啱search見到了
屌 comment班鬼仲咁興奮

唔洗掉
本身買左用完買其他就得

緊係用埋先唔好哂野 不過轉牌子了

你當香港人係高人一等？點解要重視個又細啲人又閪既市場？

#boycottsheseido

知佢唔差個少少錢 咪唔好重視囉
我哋唔買咋嘛 冇所謂㗎
世界上又唔係得佢一個牌子

罷買之餘一定要搞鳩佢地所有social media ！！！！有冇總部個d fb ig Twitter ?? 一日唔轉代言人就玩殘佢地marketing

真

假潤

我想問下呢啲brand意思係唔好係香港買 定係直頭罷買呢啲牌子？求指教

On99
Shisedo撐劉亦菲
即係撐警暴
即係撐殺人犯 強姦犯
仲想我買？
話比你聽
一世都唔撚會買你啲野呀 叫埋我所有識既女仔唔好支持你呢個brand呀

直頭罷買

全球代言嘅話我會係直情罷買

買嘢睇路

屋企嗰啲用埋唔再買

dior fresh givenchy 係lvmh grp
大把野可以罷買

支那雞 搵佢既公關都應該係支那種

借位
希望各位絲可以上twitter post自己曾經擁有嘅shiseido化妝品+ @shiseido
展示下香港人想杯葛佢嘅決心

不得了

條裙正

撐狗臭閪一定要抵制
#boycottMulan #boycottShiseido

Cle de peau
Bare minerals
Laura mercier

以上3間其實都係Shiseido Group

屌你真係無腦
揀條臭閪

LM

死臭雞

屌唔撚買

push
推上 twitter

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

loccitane 係loreal 嘅

覺得遍乾
用緊curel

有冇source，我搵唔到

好慘 我全部都抵制唔到

原來bareMinerals都係shiseido架....

叫條大陸婆食屎
唔再買

原來Laura Mericer都係shiseido架

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

敏感肌黎講 ad+仲好用

要努力搵替代了

呢個可以好肯定話你聽唔係
L'Oreal同L'Occitane只係一樣L'O字開頭
但L'Occitane自己有個歐舒丹集團，佢前排先收完Elemis

絲打 唔好偷偷地用啊

diu

改得好靚

一定唔買

資生堂揾隻雞做代言破壞品牌形象

得咁少comment 狙擊
大家要加油！

又要裝修店面了

Avene 係法國買得唔得？

轉泡菜好過

FC左Avene係Pierre Fabre擁有
同資生堂集團無關

可以買！

Freeplus洗面奶好用

都係同一個集團

Clarins 用唔用得？

得

Up

Push, 唔用佢哋依個世界仲有好多牌子可以用！dklm

Nars

ANESSA
ok咁我用Bioré

罷買

要收佢皮手

屌柒佢

用緊minon，幾好用

#boycottmulan #boycottsheseido
加晒2個TAG啦

dis

識做啦

用迪麗熱巴代言
我唔會再買

推一推呢個先
睇有咩可以用都好重要

支那雞代言 不了
用完變到屯門娜娜咁

咁jb呢？

罷買是不夠的！
要退！

shisedo

轉用其他野先

yesyes, 粉紅色個隻moist barrier cream

屌食屎啦
我本來shiseido 大fans 黎
年年夠積分去換野
老母都係我買shiseido 比佢用

全面轉用Albion先！！

臭西

補充 Albion 係kose group

推 推哂比全世界知

Ad+香港代理係黃 記得支持下

絲打做嘢

資生堂 L’Oréal. 呢啲大牌子旗下啲牌子多到喊
話說有冇人整個app出嚟俾人睇晒咩牌子嘅母公局係咩
人年紀大記唔到咁多牌子

冇問題即罷

你follow ig chingsreview 有哂list

SHISEIDO老母無撚野阿?
啲PR無marketing sense架? 玩花底自殺?
不了

wow

正sofina底霜用左好多年

出街染髮好多salon用shiseido染髮劑 有冇邊隻染髮劑係唔奶又好用 下次試下自己染

留名跟進

顏射精華

痴線 仲敢用佢
間公司係咪on9

Ad+幾神

通常侬D都係含返黎架啦

罷

好勁

補充
Laura Mercier
The Body Shop
Avene

均已經脫離L'Oreal及Shiseido集團

有冇reference 睇下

Avene比Pierre Fabre group買左
The Body Shop年前比巴西某集團喺L'Oreal度買走左

LM我炒左車，仲係Shiseido旗下sorry

sis我想寫一個完整嘅美妝黑白名單同替代list比姐妹們參考，有冇興趣一齊整？

好呀

TG: @FrostMoon831
一齊斟斟佢

推比絲打睇

用哂我個堆就轉會
用左好多年啦

好勁呀絲打你
比著我會就咁算

識人入邊做MKT, 話總公司一年前已經同撐警條臭閪簽左約
大牌藝人雙方都有賠償條款, 出又死唔出又死

LM舊年先俾Shiseido收購左
今年1月1正式收歸Shiseido旗下
冇可能咁快脫離Shiseido啦
屌我好鍾意LM 我舊年買落一年用量 今年點算

或者買the ordinary， 大部分100以下

請問邊到有賣？

佢唔笑都還好
一開口

Watson’s, HKTVmall

Bye cdp

大把港女仲用loreal啲嘢

Lancome同Kiehl's長盛不衰

係 幾個fd都係黃 但照買kiehl's
利申有屌佢哋

其實老老柒柒Kiehl's得金盞花同白泥面膜正常，其他都極度垃圾
叫佢地轉Origins/Clarins/L'Occitane啦~

乜origins唔係藍咩

嚇撚死我

聽講大陸果邊話要反Anastasia ,tarte 同smashbox，彩妝可以揀呢幾個牌子

Estee Lauder旗下
less evil但點都好過Kiehls

LO'ccitane應該最好，好用又唔係藍
而且佢係cruelty free

Tarte衰種族歧視唔係衰反共

有冇咩推介

大家識唔識Yves Rocher 法國平價品牌 性價比超高

其實韓國amore pacific個group用唔用得？etude house innisfree嗰啲全部都係佢

gmarket買

好彩用緊其他

！

innisfree之前一爆周子瑜事件即割

咁你係咪割曬成個group?

金盞花用緊本地牌子 Beauty from nature 我仲有啲fresh嘅未用曬

幾好，比起嗰隻B-complex會厚身啲，
我習慣朝早用B-complex，夜晚用呢C3P1

利申：長期成Set都係用Factiv

beauty from nature好好用 不過都少貴

RP5
HA3+B5
C3P1

有 好用

因為結衣bb所以一直都係用開雪肌精

Shiseido 傻咖

Clarins都用迪麗熱巴做代言人喎

Fresh成個牌子overpriced 唔值個價

呢個時候仲用木蘭 擺明挑戰香港人

用咗迪麗熱巴真係唔撚想買
之前仲要落TVB 廣告

要搞都搞總公司啦

推呢個!!!有用開factiv

colour 都係呀

叫連登d垃圾港男忍口食少餐記先啦

咁去第二度買，唔幫襯亞太區代理

佢哋隻V面我真係捨棄唔到

支牲堂

Ordinary 將台灣擺咗喺greater china

呢間??

crystal sun spray
都係清爽+唔黑

同埋唔貴

有無人一齊寫Email去日本總公司投訴

香港買到？仲以為得日本有又要俾人食多一重代購費

依啲唔洗加密啦
比人一齊睇

仲有Adidas

我屌佢老母
我好撚鍾意用NARS

之前日本買過naturaglace好好用
香港邊到有

我叫我朋友幫我喺日本買

+1 myv系列好好用 但好貴

我都做開電直
都係用Paimore？

雖然香港kanebo個專極廢但可以去問下仲有冇

專櫃

cosme賣d野貴過人去donki買唔好？
佢初初係香港開 專賺大陸人錢架

sogo果間？

香港專櫃舊年11月賣過藥妝店版 (冇GR字樣)
唔知而家賣哂未
當時問過BA香港唔會賣GR版
所以我去咗日本買

聽日去朗豪坊望下 希望仲有

Ig moonahk 有黑頭粉刺買佢果支導出液超正
Nudestoryhk 白玫瑰精華 都唔錯

Nudestoryhk 個玫瑰花水我冇試過 都聽講唔錯

可以退出香港市場

差d以為係真

700萬人vs16億
打個9折都多過你

好彩新果枝潤唇膏冇幫襯 豬生堂

其實日系有RMK/Sofina/Kose/Addiction/tarte/SKII都夠做
Shiseido超Overprice，加埋撐驚真係不了

屌，做過，直屬日本公司㗎，香港區老闆就係太子爺。但下屬就全部hk人，據聞上面office內部係黃，但運動期間，出面放曬彈，唔比員工走，係幾無人性嘅日本公司不過前線同事九成九都黃，後生嘛，三罷日子都有人罷過，上面都體諒

有得買我都係donki買啦 donki得好少牌子
Donki無賺支那人錢?

唔該哂

好，多謝俾料

Add: drunk elephant

好撚多牌子都係佢旗下

花王kao 收購左kanebo 所以再補充埋花王d brand

Kanebo group:
Freeplus, kanebo, suqqu, RMK, Kate,lunasol, sensai, impress, twanty, suisai, Allie, Milano collection, Dew, evita, coffret dor, lissage,L’equi, sofina, curel, biore, EST, Aube,

Kose group:
雪肌精, decorte , Albion, fasio, kose, visee, Elsia, Jill stuart , infinity, predia, addiction, Paul stuart, awake, tarte, iMPREA, ONE by kose, lecheri, esprique, Astaluxe, maihada 米肌, nailholic, softymo, bioliss, Je l’aime, clear turn, sun cut, 黑糖精, grace one

另外pola, orbis, three,PDC, skII, nursery, DHC, HABA, minon, ad+, sana, covermark, 石澤研究所, 肌研, dr. Cilabo 都不是shiseido的

日本有幾大集團 以上都係non-shiseido group 都可以買

金盞花啲花唔識爛 就知加左幾多化學野 防腐劑
白泥用完塊臉刺痛或紅
垃圾kiehl你用埋我個份

利申 年少無知時買過兩罐白泥

Shiseido 日本母公司twitter 有支那人吹雞

賺支那人錢無問題 唔好又跪又舔最重要
睇下Dior D&G果啲舔到喪心病狂先有問題

推，點解咁撚鍾意揾呢條女做代言又唔係靚又撐警

公道啲講金盞花水本身靠配伍多元醇（保濕成分）去做花瓣防腐，防腐劑品種都正常嘅
面霜同凍膜配方都正路，但呢個系列效果都只係保濕舒緩（老老柒柒蘆薈都得），同埋真係好容易過敏，溢價又高

白泥就一街就係替代品……

我都轉用kose

研究緊DeCorte
雪肌精我用唔到

其實我都唔係好識

保濕紓緩fu開廣源良蘆薈gel 50蚊平靚正

求其一個開架蘆薈膠都做到

唔緊要呀
佢有佢嘅選擇
我哋都有我哋嘅選擇

你買野 間接捐錢比中共

less evil，但都係奶
都係kose啦

佢啲con都好好用好正！
最近出埋香水

咁多日本女星唔用用隻支那雞
㗎仔係咪奶共奶到傻咗

好多黃店都值得幫襯，唔一定要買大brand

Tui

鐘意nars枝粉底液，用完唯有轉會
上fb見到好多人留言，但咁未必反映到比日本嗰邊
如果寫表達意見email有無用
要比佢地知揀呢條女係整臭自己招牌

香港Addiction 藍員工支持警賊

諗極都唔明，

咁愛國點解要移民

origins呢？

好似轉咗代言人，連登仔又贏

Shiseido 鹽水有咩代替品屋企仲有半枝

Origins係estee Lauder group嘅 罷唔罷自己諗我就罷埋 雖然佢個靈芝水好好用

In Kose group I trust allie防曬好撚正 esprique同visee啲眼影

比錢佢賺 再捐比中國 都係不了 罷買

Twitter 真係唔夠啲小粉紅玩 入面要人啊

唔夠就要做到夠為止

跟我讀一次
SHITseido
屎生堂

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

CDP

以後唔用！

彌明生活百貨

大昌行係資生堂港澳代理 好多人唔知 幫手廣傳
大昌行係黨企加之前叫員工去撐警集會 點都唔應該幫襯